石壁入分流大澳走

唔露營一日行晒會唔會趕唔切夜晚走

17.5公里 你中午12點開始行
訓埋晏覺都可以搭到11尾班車

行過一次
大約4個半鐘行得晒
但你預唔會休息到好耐

我想去埋分流燈塔